唔好對侵仔有太大期望

侵仔係生意人
一切以美國利益出發
你期望美國國會好過期望侵仔